英文文肓，可以點進補？

有冇邊d英文書岩自學用

你中文都唔多好

你唔係英文盲
你係直頭文盲

睇嚟你仲係中文文盲

咪講廢話啦

用龍眼乾煲水飲 進補下隻眼先

無得救

你想學咩先
利申 教英文

On9肥西 d都捉 弱撚智

你好正(≧ω≦)/

買本grammar in use, 覺得深既買淺少少個本, 已經足夠

學D鬼佬飲牛奶就識講

英文達人請入

I go to school by bus

你學英文大大話話都冇十年都有八年
敢問你學咗d乜 就係學唔到就學唔到 算鳩數

病入膏盲就見得多，文肓真係第一次見。